Код бота для участия в соревновании Russian AI Cup 2015 - CodeRacing участника под ником Spasitel.

Так как проект разрабатывался одним человеком и правила конкурса запрещают стороннюю помощь, в коде отсутствуют комментарии, документация и внятные сообщения в коммитам.